夜麻麻訓唔著，講下啲神怪野經歷

以前女朋友養左隻狗
年年七月十四附近果幾晚就會對住我吠

有一年7月14果晚
響佢屋企食完飯走
果時夜晚12點幾（無計啦收工收得晏)
部lift停左響10樓（佢住9樓）
等左好耐都無落話黎
諗住可能有人響10樓㩒住部lift
之後同佢細佬走左上去想屌柒佢
上到去見到lift門開住但係入面無人
果晚決定響佢屋企訓
但佢阿哥半個鐘之後返黎話部lift好正常

細細個5，6，7歲果陣
有一晚好奇想等天光 因為未見過天光係點
我記得果時係夜晚5點幾
行出去騎樓睇下天光未
響梳化一轉身行出去
見到個響住迷彩軍服 戴住防毒面具 揸住步槍既男人響騎樓行緊埋黎
嚇到我即刻搵老母

又係細細個5，6，7歲果時
同老母講搵一個紅色鬧鐘
但果時個狀態似係夢遊
即係其實果陣個人無意識
「醒」返既時候先知自己做緊乜

都係567歲
果時同阿嫲訓
晚晚都見到有好多黑影圍住我
我都唔記得直到幾時先見唔到

講返近少少
有晚搭小巴
車上面得四個人
一個司機 三個乘客（包括我）
一個坐司機後面
我坐尾二個單丁位 仲有一個坐我隔離果個雙人位
聽到後面有人叫燈位有落
但係明明後面應該無人
之後我同坐我隔離果個一齊擰向後面 再對望左一下
應該大家都知咩事
下一個站落晒車

開始眼瞓 聽日再打

屌你 三更半夜嚇死bb咩

咁睇後面見到乜？

想繼續聽

都係訓唔撚著 繼續打

咪見到無人

F4果年阿爺入左院
原本就定左果一日去醫院探佢
但響果日咁岩個朋友響我去佢屋企玩
咁好啦 有得玩梗係玩左先啦 咁咪決定第二日先再探
但當我返去屋企果陣 親戚就打黎話阿爺已經走左
我真係好撚後悔 又自責 點解自己咁撚貪玩
覺得自己好對唔住爺爺
然後響佢頭七果晚 有隻飛蛾飛左入黎
我問佢你係咪阿爺呀 係就掂我一下啦
隻飛蛾真係掂左我一下 嘩屌我即刻爆喊
我再話 對唔住 你會唔會原諒我
佢又掂多我一下 然後就飛走左
雖然我唔知佢係咪真係我阿爺 但某程度上都令我釋懷左唔少

上年夜晚去新蒲崗某工業大廈揾fd
我喺樓下google我個fd畀嘅studio名
Google顯示4樓 我入𨋢就即刻撳咗4樓

因為我未去過 一到咗4樓就行咗出去
發覺好似行錯 仲要燈光昏暗 等𨋢位淨係得一盞燈泡
我轉頭想走 部𨋢已經閂咗門走咗
唯有撳掣等𨋢 又要收唔到電話訊號 打唔到電話

冇啦啦聽到走廊有二胡聲傳出嚟 嗰陣係夜晚十點幾
我仲膽粗粗開咗道防火門聽究竟係邊一邊傳出嚟
打開左邊又聽到好似係右邊走廊傳過嚟
打開右邊又聽到係左邊 之後越諗越唔對路
點會夜晚十點鐘喺工業大廈無啦啦有二胡聲 越諗就越淆底係咁出汗 本身喺八月個等𨋢位又要冇通風熱到仆街

等咗好耐終於等到部𨋢到 見到兩個fd嘅fd
(大家都知對方但係未見過對方 IG common fd所以知)
佢哋問我喺4樓做乜 我話上去呀邊個嗰度
佢哋就即刻同我講行錯咗係6樓 佢哋啱啱搞完嘢走 幾經波折終於上到六樓見到班fd

一開始我攞個google出嚟畀佢哋睇
google佢哋嘅名會show係4樓唔係6樓
之後即刻問佢哋乜你哋棟嘢有人搞中樂咩？
佢哋話唔清楚 仲話咁夜都冇可能有人練嘢
嗰下我先feel到似係領嘢
最後同班fd飲咗兩杯就開始肚屙
夜晚點幾鐘返到屋企仲要喺廁所嘔到仆街
利申無醉 因為個廁所係我自己即刻洗返乾淨

不過身體不適唔知關唔關係四樓嘅事

咁司機有冇停車

年少既時候響凌晨同啲朋友響公園度飲酒吹水
咁坐個果位前面係女廁
咁我就一直都見到有個長頭髮女人響入面照緊鏡
但明明個廁所已經鎖左
咁我就叫我朋友望一望廁所入面
佢望完之後嚇撚到大叫 喊埋
咁既情況緊係走啦
之後佢話返見到有個女人響入面 隻手揸住個閘門 擘大口望住佢
佢話成世仔都未見過啲咁恐怖既野
佢個樣好撚好笑但其實件事好撚驚
而家打返出黎都好撚驚

有停 佢好似唔知咩事

巴打你係咪有陰陽眼？
訓唔著睇你d經歷睇到重醒左

細個有
同阿媽阿嫲講佢地當我小朋友亂噏
所以都唔再同佢地講
但係人大左之後就睇唔到了
係有時遇到啲古古怪怪野
仲有好多未打
遲啲再打

Lm

人地叫有落，你地又跟埋落車，咁未中到應一應

想睇想睇

繼續繼續

果時無諗到咁多 純粹想逃離現場

你係咪伯賴

做黃金海岸今車場外判門鎖工程 做做下有個面長長既呀伯突然問我14座係邊 我話唔知
問返d 保安話呢到無14座

留名睇故仔

上個月農曆7月我答lift上返屋企層層停但冇人出入

屌好好笑但好恐怖

我唔係

講多少少
呢單野又係7月14
同以下呢件事同一日發生
點解知？因為個女仔同我同校

01唔貼link

原來唔係7月14 ，係11月29
記錯左
不過係同一日

之後點

之後就訓著左
都無同老母講過因為我知佢一定話我亂噏

邊個公園

睇到眼濕濕

好耐之前同女朋友去旅行
喺無人掂過個喼之下
佢個喼突然被改咗密碼 開極都開唔到

我驚到仆街
即刻話好眼訓要訓覺
有咩聽日先整

小感動

屌
壞左啫
我都試過
結果要踢爆個喼
最後響台灣sogo買過個

繼續講
年輕既時候同女朋友響後樓梯食煙
果時大約係凌晨1點幾 應該係07定08年左右
佢坐果邊既後上方係防煙門黎
咁我望住佢既時候眼角見到防煙門個窗好似有個影
但係望左幾次都見唔到有野
咁我女朋友見我擰黎擰去當然就好奇怪啦
問我做乜野（我女朋友知我細個見到果啲朋友）
我唔想嚇親佢梗係話無野啦
不過我女朋友嗱嗱臨咁話不如返入屋
我果時都不以為意
直到第二日
佢同我講返
佢響我眼入面個倒影見到防煙門個窗有個男人企左響度

示意圖

會唔會有圖係邊個廁所
有圖畫面正好多

清水灣燒完野食
比錢bbq場，閃人等小巴出九龍
我係咁踢同郁個小巴站牌，聽到有個男人係耳邊大叫喂，幾惡下把聲。我問有無人聽到人叫，全部話無

同樓主一樣係靈異體質 又係細個睇到 又未算陰陽眼 大大下18,9歲到開始睇唔到 但都會feel到

More

磨牙

諗番起細個個陣
都係 5-8歲個陣 本身就同家姐上下格床訓
之後可能大個左 呀爸呀媽想我自己訓（屋企有3間房）
但我個陣 每次一番自己房訓
就會發同一個夢
只係知 我到最後就係會
打開自己張床既床下櫃
然後一開櫃就有一pat/一炸綠色既 野/光線 吸左我入去
之後就會自己醒仲要個陣係基本上一發夢
就係呢個夢 係唔知幾時開始冇再發呢個夢
但印象係好深刻

係細個嗰行住緊既個座大廈後樓梯落去個陣，
得一個人既時候突然會聽到有腳步聲係後面行過黎，
有時唔知點解會想即刻去啲防火門後面匿埋等無腳步聲或者直接9秒9沖落去，
細個同人講比人覺得係怕羞貪玩，大個左同人講比人問…咁你聽到腳步聲之前有無聽到啲開門聲
（我好記得以前住個度開樓梯既防火門係有吱吱聲同啲門自動閂個陣會撞）

聽人講嘅真人真事嚟

某間u嘅校園電視，有一晚凌晨喺campus拍片，條片嘅主題類似係拍大學校園嘅鬼故咁，咁佢哋就成班人攞住好多架撐，夜媽媽去拍片

喺準備拍片之前，佢哋就喺棟樓地下嗰層，點算自己嘅拍攝器材，發現攞漏咗個鏡頭，咁就派一男一女，兩個人搭lift上去攞返

但隔咗陣，嗰班人就見到一男一女撘嗰部lift嘅門開咗，之後一男一女就喺部lift到衝咗出嚟，手上面咩都冇攞，兩個嗰樣仲要好慌張

咁啲人就問佢哋發生咗咩事，一男一女就話佢哋入咗lift之後，好自然咁撳lift去佢哋想去嗰層啦，但部lift升上去停咗打開門之後，佢哋就見勢色唔對路，唔知點解成層都好暗好黑，咩都睇唔到，正常環境唔應該係咁，咁佢哋見到咁就開始淆底，個心又寒一寒，兩個都唔敢出去，所以就快快手撳返lift落嚟

聽完一男一女講完之後，大家都呆撚晒，之後有個女仔個樣好驚好慌張，就細細聲話，咪玩啦......你哋......你哋頭先部lift都冇上過去，我哋都覺得奇怪，點解你哋入咗去唔撳lift就出返嚟......

打返出嚟都心寒

十幾歲個時，一個自稱有眼既朋友
話我身邊有隻肥仔鬼，叫佢同我講聲“ 保重喇細佬，我去投胎喇”
聽個時當佢講笑，因為我一路都唔信呢d 野

到好耐之後，同屋企人食飯既時候講起呢件事
我老母先同我講，原來生我之前落左一胎
個肥仔可能就係我阿哥

幾寒

好彩訓醒睇到 唔係琴晚睇到

佢日日望住你打丁

黑警定勇武？

小四嗰陣爺爺肺炎走咗，之後頭七嗰日搞喪禮，夜晚翻到屋企個電視自己開咗仲轉咗去亞視，嗰晚覺得佢好似望住我瞓覺咁

同你差唔多
早幾年阿爸入咗院
原本嗰晚去探佢
但係嗰朝早我訓緊覺究然間好精神咁醒咗,
明明平時都唔會咁早醒,之後唔夠一分鐘,阿媽就打電話嚟話佢"唔得啦,搶救緊",最尾都救唔返
跟住嗰晚我訓訓吓覺突然feel到背脊有啲嘢
一轉身見到有個白影飛咗入我阿媽間房
跟住我係咁以問下我阿媽其他嘢,知道佢未訓着,
後尾我問返佢,佢話見唔到有白影
跟住唔記得隔咗幾耐,有兩晚去廁所屙屙下尿,有隻好靚嘅飛蛾係咁拍窗想入嚟,
跟住第二晚我就捉咗佢,做咗標本,痴咗落牆

發過個差唔多嘅夢
個夢境顏色係好恐怖嘅綠光
見到自己老豆老母死咗咁一個訓咗喺梳化一個喺地下
跟住行入睡房見到我老豆老母成身綠晒>><<咁訓喺床

小學雞嗰時返屋企行過走廊個防煙門個窗眼角都成日見到有個影,不過個男人無你幅圖企得咁前

仲有...

細個嗰陣半夜扎醒矇矇矓矓見到有隻古代僵屍嘅黑影伸直雙手企咗喺我床邊

半夜起身屙夜尿見到有個細路黑影踎喺度個頭好似俾頭髮遮住,剩係露咗隻綠光眼望住我,
我訓到鳩鳩屙完尿先識驚,去完望返嗰個位唔見咗個影

有個發咗好多次嘅奇怪夢,夢入面得自己半夜坐咗喺窗邊呆坐,乜事都無發生,但係個感覺好寒,隱隱約約覺得自己好似等緊個黑影出現

推

樓主真實經歷幾好睇

Push

早排7月8月晚晚凌晨4點尾會醒一醒
每次醒左望一望個鐘就繼續訓
有次4:44

中三四左右 訓碌架床 下面擺雜物嘅 有晚聽到床邊有d刮木聲 類似硬物刮床邊
好有規律嘅 即刻嚇到瀨屎 完全唔敢望咩事
持續左成個鐘 直到好似停左 忍唔住起身望咩事
又咩都見唔到

keep住間唔中就會被鬼壓
有兩次特別深印象
第一次被鬼壓 係中四考econ前一日
aorund凌晨 聽到老豆仲係出面打機嘅 所以肯定自己係清醒
突然發現郁唔到 好驚 然後就聽到幾個人同我講野
但講咩完全聽唔清楚 窸窸窣窣窸窸窣窣禁
只係可以肯定有阿伯聲有細路聲有女人聲
自從果日起就斷斷續續都會有被鬼壓
不過唔係每次都會聽到佢地講野或者特別事發生

另外一次係 一個月前 同男朋友訓宴覺
feel到突然好不安知道離料 係未郁唔到前仲特登撞下男友 但佢訓到成隻豬禁
之後就同平時一樣 都係郁唔到 掙扎
但有把好沉嘅聲叫我唔好郁唔好叫救命 即刻嚇到喊左
到後尾男友拍我果陣 成面眼淚

係咪好似收音機收唔到台啲聲咁？
我之前成日俾鬼壓,有次我嬲到想打柒隻鬼,跟住即刻郁得返,之後好耐無再俾鬼壓過

係 都似我成日心入面屌佢地老母 有幾次會有好到
之後可能佢被我兇得多 又唔驚我了

係好耐好耐既舊登有睇過呢篇野

我響舊登都有講過